美帝國係咪Miami最似香港?

城市 天氣真係差唔多餅印
又成日打風
又多高樓大廈 apartment 商業大廈
又有個維港 市中心對面係Miami Beach
但係點解咁少香港人既?

紐約都唔似美國

完全唔知你噏乜鳩

我估樓主既意思係點解無乜香港人揀miami 移 民

三藩市似d

係窮呀 屌你個閪!

天氣三藩市正咁多

天氣似東南亞，高樓大廈係美國style

啲路又闊，啲車又大幾倍，又有架空鐵路，沙灘幾公里長，又唔逼，人又少過香港，邊忽似香港呀？on9

係似香港但係咩都好過香港
Miami應該可以完全取代香港
如果美帝國將Miami變做特區